墾丁有咩好玩？

難得阿媽有假放所以陪佢去旅行
佢book咗墾丁七日六夜
但我唔明點樣可以玩咁耐
所以上嚟問下巴絲意見

推

水上活動 食刺身
好似無了

2日玩完
之前同ex去4日都厭多

有女友就好玩

好悶啫

墾丁點玩到咁多日呀

應該悶到仆街

佢book咗同一間墾丁嘅民宿
即係就算日頭去遠啲都係要返去

點解會咁衝動
搵兩三日去高雄或者台南仲好啦

佢話當渡假 hea下

這些機會

風吹沙

諗住帶部macbook過去煲劇

上網睇過 幾靚

租架電動單周圍去 睇風景多

租電動車周圍去好方便

小心比人湯到一頸血

點解咁講？

我會啊

水上活動（即係香蕉船果d），高卡車，越野車，夜市，風吹沙， 3 4 日已經好夠

唔該巴打

好似改左要有國際牌先租得

個陣去一個星期
悶到仆街
屌 仲要無咩野食

一世人去一次就夠

電動同機車兩回事黎

國際牌？！ 我見好似阿豬阿狗都租得

咁多日, 你快d再plan過行程啦, 夠玩埋高雄有突好多日

d野有時價 問清楚先叫 新聞都幾單

我指 電動個啲綿羊仔
2年前去個陣 個老細話我知

巴打
我有預感會好似你咁
加上我唔太鍾意台灣嘢食

沙灘車
吉普車都正 好玩過過山車

我會小心啲

啲價仲要貴
台北都話平姐

而家問緊民宿嗰邊

好刺激 但我媽一定不了

冇

係咪冇誠品？

咁去墾丁做乜鳩

佢話渡假同埋hea

我上次去就有玩高卡車
出火玩下煙火
出名嘅平原咁
夜晚就去下夜市
仲有朱古力農場
加加埋埋都係三日半
不過你同媽媽去高卡車嗰啲可能唔啱玩

朱古力農場可以睇我呢個post

啱啱喺墾丁朱古力農場整左腦魔

做七日水魚
食個10蚊飯要30蚊

條大街一個鐘唔洗行完

上年去出火點知得返兩個位有火苗
今年唔知熄哂未

好彩唔洗我出哂

可能

你唔去高雄真係無野玩

說服緊阿媽